香港有冇好食既生煎包推介？

諗起一啖咬落熱辣辣既生煎包
然後就bit晒啲肉汁出黎
跪求推介

祥興

旺角OSCAR 開個間

話旺角好食既係咪未食過祥興
旺角間個底 厚到你

荃灣果間搬左唔知去邊
垃圾聖安娜無人想食你d飽呀屌

深水埗，高登後面個間

祥興記深水埗店
灣仔都可以
但尖咀個間唔洗試
不過都係以前荃灣總店最好食

我見佢仲有其他分店

荃灣個間好食